依6部邊度好d 想買部平平地嘅相機影景同人像

fujifilm x a10
Panasonic Lx100
fujifilm x a3
Canon eos m10
Canon eos m3
Sony rx100 iii

筆直少 打算買2手
想知依度咁多部邊部好d可以買/好廢唔好買
感激

*邊部

2手
xe2 +18-55 2.8-4

fujifilm x a10
Panasonic Lx100
fujifilm x a3
Canon eos m10
Canon eos m3
Sony rx100 iii

我canon會係次選
除非富士揾唔到二手或者炒價先諗其他
sony唔熟冇意見

rx100 iii

2 部fuji都係廢ge, 非x系sensor 唔洗考慮

dc 仔黎講 sorry 真係唔會輸

Sony rx100 iv啦
還掂二手

rx100m3/ lx100

m3垃圾黎

canon eos m3

Sony RX 系列

依家準備買Sony rx100m3 不過賣家未覆